69如果要佔領 佔領邊到最有效？

如題

港交所

唔好馬路

一定係政府建築物

地鐵站